楊茜堯羅子溢夫妻檔演現代版《宮心計》 夥張智霖掀豪門爭產熱潮

早前有消息指楊茜堯（前名楊怡）與老公羅子溢（前名羅仲謙）夫妻檔以天價8位數字接拍由金牌監製梁家樹製作的時裝版《宮心計》。終於，近日內地與香港合拍劇集《家族榮耀》正式開鏡，誕下女兒小珍珠不足一年的楊茜堯亦有現身內地出席開鏡拜神儀式。

由優酷和寰亞傳媒聯合製作、梁家樹監製的家族爭產劇集將會以實景拍攝，拍攝地點包括香港、澳門以及深圳三地，而劇集陣容亦與之前的傳聞差不多，包括楊茜堯、羅子溢、張智霖、黃浩然、李彩華、梁靖琪以及熊黛林等等，而且十之八九都是前TVB的藝人，不少網民都笑指陣容似足TVB，更有人稱這個班底根本就是「TVB 2.0」！